一人n套好好睇嘅冷門劇情漫畫

本人咩題材都會睇 喜好劇情類/主題特別嘅漫畫
主要我覺得有趣就夠
下面幾套有無同好 微量劇透
1.
BEASTER
呢套唔算冷門已經要動畫化
係題材冷門
講述草食動物同肉食動物共存嘅社會各種黑暗面
有d似迪迪尼套zootopia電影前身嘅概念(無抄)
要熱血 黑暗 戀愛 幽默 etc. 都有齊
真係好L正 好睇到我唔識講
我求下你地試下睇10話先
[img]

h4.jpg[/img]
2.
同一個作者嘅動物社會短篇集
BEAST COMPLEX
真 冷門

3.
ARTE (大久保圭 日文：アルテ)
講述文藝復興時一個(沒落)貴族少女離家出走立志成為畫家嘅故事
當時喺重男輕女嘅社會咁做係難過登天 女主展現出驚人嘅意志同毅力最後成功令佢入畫室做學徒
不過咁先係佢畫家路嘅第一步…
人物刻畫特別正 有戀愛劇情(?)

4.
Complex Age (佐久間結衣)
(做乜又係英文名)
有無諗過cosplay可以玩到幾多歲？
你可以買模型 睇漫畫 到幾多歲？
呢套漫畫可能俾到答案你
可以睇左同名的短篇先

5.
汗皂交香
原文直譯係汗和肥皂
漢化組文學水平真係好好 成個意境喺哂到
男主係嗅覺好好嘅番梘designer
有少少少變態又好甜嘅戀愛故事

6.
凪的新生活
講述女主角一味睇人面色過活 被生活逼到抖唔到氣 決定重新做人嘅故事

7.
放學後骰子俱樂部
Broadgame做主題嘅漫畫
根本Broadgame介紹教學書黎
睇完會好想買哂返黎玩
買左 多寶 好好玩

已經決定動畫化 但漢化填坑需時

8.
Americano-exodus
劇情有深度 睇耐d就發現世界觀唔簡單嘅韓國漫畫
又一顛覆魔法少女嘅定義
畫風勁靚 主角係男仔(唔好搞錯)
唔想劇透所以自己睇啦 求下你地睇10話先

9.
少女新娘物語/姊嫁物語
剩睇畫面都覺得根本係藝術品黎
可以睇到歐亞大陸原住民/少數民族(? )嘅婚姻觀
芭莉雅好可愛

10.
啦啦啦 (金田一蓮十郎)
劇情好正
搞笑位又有 親情位又有
爽直ky女主角出手教細路簡直大快人心

以上都有漢化
利申：會買 正版實體漫畫儲 日本電子版追生肉
其實仲有好多不過唔講咁多住啦 講住d大作先

在地獄邊緣吶喊
星屑與妮娜
指尖奶茶

新暗行御使

迷宮飯

依套好野，俾你講先

第3套好似唔錯
啦啦啦真係好睇, 可惜我食唔落生肉, 只可以等人翻譯
巴打試試赤髮白雪姬, 宮廷少女漫 但係十分勵志
可能會同ARTE差唔多

增血鬼果林
甲賀忍法貼

唔知算唔算冷門

同烏賊娘同一個作者

魔女與野獸

紅眼機甲兵

三分之一

橫濱線的分身

波奇庫洛

六道的惡女

Btw beastars真係好撚好睇 好鐘意雷格西

新撰組鎮魂歌

向達倫大冒險
唔知算唔算冷

BLAME! 硬核科幻作

烙印戰士 呢個係我心目中係漫畫界既天花板

異變者 呢個應該係最冷門既漫畫之一
講每個人內心既扭曲之處 入面個男主會打飛機比自己食

輕量級既有
累 呢個我個人超鍾意 講女主好樣7 但佢繼承左佢老母既超凡演技 仲有個可以同人換面既唇膏 仲有佢每本單行本既封面都好靚

來自深淵 畫面好Q 劇情數一數二地令人不安

Relife. 正能量作品

吞噬人間

仲有好多好多 記得再講

最近搵到套 鑫神奇譚 個劇情真係唔錯㗎

異變者個結局痴撚線

神會說謊，五話短編但超好睇，感人系列

回轉企鵝罐

東京地震8.0

依套正野
最近有新漢化組

炎炎消防隊

狼口

戰國妖狐
尼套野到目前為止都從未成功推到人落過坑喊出黎

勇者赫魯庫

第一個連名都打錯..

World trigger
係日本唔算冷門 唔算劇情(? 總之好好睇想推多D人落坑

赫庫魯愈後愈靚仔作者都覺得一開頭人設樣衰得滯

Off topic一問: 有冇Ching有田中太郎漫畫嘅source

向達倫忠粉在此

火拳睇完都唔知講咩

呢套冇人up上網，一係上網收舊書，一係就睇下有冇有齊全套嘅巴絲肯scan up上嚟

尋日見到呢個post當晚通宵追完Beastars
睇到停唔到手

吞噬人間 唔錯哦

留名

屌 原來套野叫啦啦啦
之前睇過下
換左電話之後無record一直搵唔返

我最近都有睇凪的新生活
好好好好睇啊啊啊❤️❤️

我都有睇幾好睇
作者之前個本都唔錯

來自深淵的阿杜
唔知係咪因爲同來自深淵撞左名攪琴冇人講
仔係輸sit d

哩個都好好睇

九井涼子 古屋兔丸

高質作山

好多唔係冷門都有啲名氣，係香港少人討厭啲

呢套正野
好好睇

刻刻個劇情都唔錯，d伏筆都收得返晒，係個大佬好似咁就搞掂咗咁

洞穴偷窺殺人事件
前期都算有劇情
後面痴曬線

水上悟志
不過最鍾意都係魂環

不為世人認可的我，僅能為杏奈所做的一點事
翻到過去屌女神
題材引人入勝

天真無邪的樂園
睇完人渣要調劑一下，偏甜。劇情唔係特別，不過我睇到停唔到

孔中窺見真理之貌
男女主角錯縱複雜嘅關係

見面之後5秒開始戰鬥
鬥智

魂環要睇哂另外幾套先明佢講咩
但係單就一個故事黎講我都係推戰國妖狐

魔王juvenile remix

凪的新生活出左新一話啦
甜死
估唔到個節奏都快，我以為會整多d誤會轉折撚9讀者先點知直接發糖

如果唔整死男女主角
去到最尾都ok

偷窺洞嘅作者啲作品都ok
不過變身照相機暴走到喊出黎😂😂

畫beastars條友好似係畫刃牙作家個女黎

聖傳
鐵拳之道

粉俠傳

Monster

LIFE
LIFE 2
寶石之國
我的單戀比世界危機更重要

最近鍾意呢套
高架下のキャンバス

主題係被欺凌之下嘅boy meets girl故事
有d似淺野一二〇風格，用塗鴉嚟表現主角心境，用色好好
最欣賞係第2話由羅生門到最後偽善者爆發，好震撼

晚安布布
黃金神威

巴打識貨ARTE真係好好睇但冷門
最鍾意果兩個配角睇返女主角果兩集
明明一路睇落去女主角幾咁辛苦幾艱難
但原來旁邊嘅人望埋去係好有優勢好理想
呢種叙事個感覺真係好特別

果時皇冠有個論壇我都有上過去
漫畫改編黎講真係唔差
尤其第九集鬼不理果集連主角個腦內幻想都特登畫埋出黎真係

電腦冒險記
超越eva
神作中的神作
勇者系列第十作
無人識欣賞

水上嘅全部都好好睇，但唔知點解唔算熱門，但睇過嘅都話正

唔知算唔算冷門
One outs

識貨 當時我買埋單行本 本書個質感都好靚
Sorry呢排忙無上連登

Sorry對唔住我諗住預覽點知手指粗直接出左post

推坑成功好開心
但畀人發現我打錯字

但糖入面包住屎

呢個漫畫人有冇架

異世界叔叔

笑到仆街

冇呀，漫畫人要等支那人賞識先有翻譯組做

漫畫人琴晚睇咗呢套
東京卍復仇者

穿越+不良，似正經有劇情嘅我是大哥大咁
但男主唔揪得，啲boss幾有魅力

懲彼339年
兩個字，神作

唔冷，有出動漫
不過作者之前病左姐

動畫

腰斬左喎

晚安布布

好睇但係爛尾

拳鬥暗黑傳
而家睇緊第二部有英文版

估唔到有佢fans
我係先追小說 完得好靚個故事

又多個向達倫粉

想要觸碰青野君所以我想死

頭三話會有d無聊
第四五話開始入戲肉

對唔住咁多位我打錯beastars手指粗出左post
好對唔住雷格西bb
beastars 先啱
各位巴絲打都好識貨 好多推坑嘅我都有睇

11.
王樣老師

椿泉老師又一cls大作
真冷門 個人覺得好笑過月刊少女野崎君(同作者)
包住少女漫畫皮嘅搞笑漫畫
題材好特別 一開始你以為少女漫套路？ 錯了
主角成班on9仔成日做埋啲on9嘢真係笑到我癲
初期偽裝少女漫畫幾十話後簡直少年漫嚟
如果無放錯平台應該有野崎君咁紅
不良 熱血 友情 愛情喜劇 搞笑都有齊 好L正
搞笑得嚟有主線嘅正經劇情
每個人背後都有段不熊為人知嘅故事/黑暗面 真心好睇
唔同類型仔仔女女都有 總有一款啱心水
求下你地睇下先 我好L鐘意

無錯 呢套野喺少女漫畫雜誌上刊登
所以我先話放錯平台

其實有d仲好笑但會劇透主線就唔放了

12.
百姓貴族
鋼鍊作者畫嘅 正所謂牛姨出品必屬佳品
講述佢以前農民家族嘅cls日常生活
唔多講去圖就明有幾cls
有不少農業知識同冷知識學

鋼鍊原來係咁黎

好多有趣事件

成身屎

題外話 鐵人牛姨我好掛住你

唔講住返去罰抄BEASTARS先
btw我係藍絲 唔好叫我巴打啦

森薰真心痴線
之前睇過佢畫彩圖嘅片

其實我想講…
你舉例果堆都真係唔冷門得去邊
有d仲有埋正版中文代理

月下棋士算唔算冷門

黑鳳蝶
幾搞笑 冇咩人提

真
多人識係因為唔冷門

Levius應該都算冷冷地門？
雖然啱啱公佈咗會係netflix動畫化

畫風近來比較少見嘅一套

睇左beaster同arte
又幾好睇

如果我舉啲無漢化又會畀人小我：唔識睇 睇唔到 講嚟做乜
仲有留意返我推冷門題材/劇情 即係少見嘅主題 唔一定係冷門到無人睇個啲
不過我打得衰令你誤會左好對唔住

選材冷門唔一定無人識
所以我係話「冷門劇情」唔係本身套野冷門到無人睇過
即係唔係校園冒險異世界王道開掛 等公廁題材
主題有啲特別嘅都可以推下
Sorry 中文唔好講得唔夠清楚

標題話冷門，入嚟自然係期待睇d未聽過/遺珠作品

結果好多係準備動畫化、拎年度漫畫獎、口碑好神枱級嘅作家

本身就多人討論備受肯定，同期待有落差啫

Btw最近睇咗套新連載同complex age主題幾似
都係講唔理社會定型、旁人目光，著自己鍾意嘅衫

有想穿的衣服(着たい服がある)

生肉出咗兩卷30話

琴日睇咗百姓貴族，幾好笑，同埋真係有多農業嘅冷知識。個題栽有d似銀之匙

比人腰斬嘅尾係難睇

好唔開心

係 硬係好似有啲野缺左咁，但整體睇得好流暢

唔好呀
絲打識日文已經睇左後面幾話？我唔小心比漫畫人啲留言處透左少少（唔知真定假

在地獄邊緣吶喊識貨

吊唁小姐 - 講殯儀業點樣幫客人計劃喪禮(最深刻係慶祝生日唔一定要真正生日嗰日先慶祝，對於患有絕症嘅人佢地嘅"生"已經值得慶祝)
野貓與雜草 - 仆街家庭入面成長嘅援交少女 同 死咗個女嘅中年刑警嘅故事
倫理課堂 - 教倫理科嘅老師同問題學生嘅故事，入面會談及一d哲學嘅問題
Midnight Blue - 由幾篇短篇故事組成，我覺得都係圍繞"遺憾"做主題

變身。。。不過唔算冷門

惑星公主蜥蜴騎士
戰國妖狐
魂環
以上水上悟志三大神作唔算冷門，但必需推

致不滅的你
來自深淵
異世界叔叔
勇者赫魯庫
迷宮飯
百姓貴族
Dr.stone

依堆好漫都有巴打介紹咗

戰勇
看得見的孩子
不過是蜘蛛甚麼的
我立于百萬生命之上
請傾聽死者的聲音
魔法少女of the end
被束縛的芬里爾
世界盡頭的聖騎士

依堆應該算冷門d

王樣老師真係幾正 一開始以為係少女漫入左去睇 睇睇下又幾撚好笑 成班做埋啲低能野 一追就追左幾年 套野真係好值得紅
我都覺得好睇過野崎

幾套真係幾好睇
但九幾年先更新一集
依家變左儲多

Blame! 超好睇！！！

冇見過咁嘅類型嘅美食漫畫

宇宙兄弟神作

beastar都好好睇

黃金神威囉
講講吓故仔變美食番
食食下野變GAY佬番

佢又冇迷宮飯嗰種悠閒嘅感覺

知唔知咩叫冷門

淺野一二O既
晚安布布
錯位的青春
好似唔算好冷門？

g

groundless

火之丸 漫畫好好睇

第五套好睇
多謝巴打

第一套超好睇
夠癡漢

講男主係社會廢中年，突然收到夢中情人結婚既消息，於是穿越返小學姦左女主

途中放縱自己，女女女左兩個小學同學
之後女主個女又穿越返黎殺返男主

好似叫騎乘之王 普京做主角

最近睇咗套政治人物打牌
女主準備挑侵仔機

推一推韓漫神之塔同看臉時代

竟然漢化第二部，唔漢化埋第一部尾先出第二部

屍錄
魂環

依套好好睇 d畫唔恐怖但個氣氛好恐怖

Under the Rose

仲有隱藏的另一面

姐嫁都可以算冷門既話我覺得戰國妖狐一定比佢更冷囉

初戀zombie好睇

憂國的拉斯普金